
                      He de reconocer q no soy fan del Sr. De los anillos asi q tampoco iba con demasiado entusiasmo a ver la peli. Quizás por eso me ha resultado un poco aburrida: parece ser q es la primera de 3 de un libro algo "cortito" asi q solo puedo pensar q se hace para recaudar x 3. Tendré
 q ir a ver las próx. Dos pero lo haré con el mismo "mínimo" entusiasmo q  esta vez.
        
            